【抗爭支援】鄺神話今晚通宵巡邏，隨時協助

有嘢就 PM 佢，留言
唔好俾班狗埋到你哋身

鄺神休息下啦不如

聽朝仲要開會㗎

咁大個人，應該識點做啦
大家有交稅俾佢

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

唔好意思借借位!
宗教理念未必一致, 但目標係一樣!!!
上街，卻似無法撼動政府的立場，我們還能作甚麼呢？在這個漸趨黑暗的日子，求你賜你的子民勇氣、信心及忍耐，堅守拒絕謊言、與受壓逼者同行、在絕望中活出美善以照亮別人的底線。

願弟兄姊妹不分你我一同禱告，願上主憐憫。

香港基督教教牧聯署籌委會
早禱會

日期: 2019.6.12
時間: 7:30-8:30
地點: 政府總部外
講員: 邢福增院長

屌那星成晚得幾個議員出嚟
連關鍵一席都肯出，其他唔出嗰啲係食咗屎？
唔顧示威者都顧你啲黨友啦

佢真係好型 書展會買十本書

幫推

咁事實上佢地戰場始終係立法會而唔係呢邊

推

事後先屌
可能佢地有其他野做緊
唔會個個都做幕前